解決衣食住行重要嗎？還是有更值得你去做的事？？

而家啲後生仔點諗？

重有冇人想揾份好工就咁過世？？